唔好再傾今日機場散水事件，要佔幾時都佔到

今日可能真係俾散水黨成功左
但我地要再佔機場都得
因爲政府無可能封出入機場既交通
如果佢自己封交通其實就自己癱瘓機場
所以根本我地既時入去都得

自推10次

10

9

721 811

8

7

贊同. 今次有左經驗. 下次學識點玩

6

5

4

沒有散水撚
只有中伏撚
咪屌手足散水走
要反思點解中伏

3

[和理飛大升級] 大家入一入黎，機場應該咁樣玩！

2